# README #

Skrypt instalacyjny, dzięki któremu w szybki sposób zostaną zainstalowane wszystkie niezbędnę biblioteki oraz skompilowane źródła LinuxCNC. Z założenia wykorzystywany jest [debian standard x86](https://cdimage.debian.org/debian-cd/current-live/i386/iso-hybrid/).

### TODO ###

* środowisko admina
* ściągnąć kilka tapet
* zmienic sposob montowania pendriva(ów)
* dodać logi, które będą łatwe do przeczytania
* stworzyc wlasne RT